有冇人發現地鐵站出口多左好多一粒粒黑色好似iBeacon既野

你噏乜

即係無

我留意到 上面有個QR code 我以為係用黎數人數

圖都無張